求下大家下星期再返機場，機場係終局之戰

(1) 輸出革命
方法: 向所有來港之內地同胞宣揚民主革命意識，展示共產黨腐敗黑暗面
效果: 中共要害，預料中國將暫停全國人民到港旅遊，進一步打擊香港經濟

(2) 癱瘓機場
方法: 用非暴力、不合作手段阻止航班正常運作
效果: 重創經濟命脈，同時政府現時反間計失效，防止武力清場

(3) 製造恐懼
方法: 向外地人士／抵港旅客強調香港現時處於不和平、且有隨時隨地發生暴力衝突
以及傷亡的可能性，特別是旅遊地區，建議立即折返
效果: 令全世界知道一國兩制已失效，本港經濟有隨時崩潰危機

唔該大家
諗好哂大約方向先出
一連三日機場原本係好事
但啲人出到黎就當做左野
開始嘉年華
你最少都諗下點樣升級行動